麥當勞d單No.到底有咩規律?

係咪等d人等個時唔知整到幾多號?

利申: 等左半個鐘

圖都冇張dllm

有冇圖都好 食m記都係食屎狗

最開頭個數字係收銀機或者篤篤機嘅號碼
其餘數字就真係順住落

利申:食過m記

我見佢係廚房求其禁個mon

我估好似overcook 咁掛

ABCC

A 數字係4.自助點餐機 數字係3.M記APP 3個位嘅數字係counter落order
B 第幾部果個類型嘅機 好似有8部自助點餐機就會係48XX M記APP好似係31XX(好少見冇咩印象)
CC就係單no.